跌少少就要生要死

輸唔起嘅人學咩人炒股，
不如你地做定期算啦